唱淡個班根本就係自己冇貨，然後睇住人賺錢心理唔平衡

30700了，傻淡

大師